美國其實有冇計好條數 仲話貿易戰

有冇真係計過自己係咪益個邊

一定冇啦 不如請你做白宮顧問呀

你睇下個清單先
呢一波根本未係貿易戰
純粹只係殺左支那d高科技行業

有利美國高科技業 所以nq係帶住其他黎升
好似係